同女朋友分咗手

死得不明不白

Sor囉 你買唔到口罩 我拎住100個N95 咁就搶走咗條女

我買到

我前日都分咗

巴打

我話有十盒口罩 佢就求我屌佢

無端端突然同你講分手？
事前無發生過任何事架？

冇呀

咁都真係幾突然喎
而家完全無聯絡了？

冇

咁你下一步諗住點呀？

忘記佢

加油啦ching

多謝你

一鳩樣呀樓主 我都係咁 打俾佢問原來已經對我淡咗

冇嘢呀嘛

原因都冇講？